# README #

##FMSE mini project 3##

This is an Eclipse plug-in project.
We use Eclipse Modeling Tools and Zest.

Wir haben für das 3. Mini Projekt unser zweites Projekt erweitert. Wir benutzen für die Repräsentation unserer BAs die alten Klassen des LTS.

Wir haben vier Eclipse Plug-ins geschrieben. Es gibt drei Views unter window -> show view -> others.. -> LTS
Wenn das Projekt BAs in den runtime workspace importiert wird sind dort Beispiele.
Um eine Parallel Composition auszuführen: 2 *.xmi (instancen vom ba) markieren -> rechts klick -> LTS -> performe parallel composition.


